如果見到叮嚀大波妹係你面前，你會點做？

我會即場打J

好淫

揸波

認真
早個幾月
係大圍站等車果時
見到月台有條女著短裙
仲要白色衫勁大波
原來係佢黎
成程不停咁視姦佢

咁撚淫蕩

好耐都無新相啦

著d衫件件都露晒波

見過真人 真係好

屌你地班仆街j到人地新相都唔post

有無ig？

賣波的臭雞 不了

咁撚樣都假波

打飛機打到眼殘？
邊度有講假波

其實佢唔算著得淫
未至於超短裙，但問題係太大波
搞到佢成個人都好撚淫咁

你就好喇巴打
我扮晒正人君子
入到車廂都要行遠少少先視姦佢

我係旺角都見過佢
老豆都有望

佢露得起

見過，係突哂波
嗰陣有條仔喺隔離，可能只係兵

話唔埋條仔返到去就屌到佢出晒水 一邊屌一邊拍佢對波一邊講「咁撚鍾意比人視姦呀啦！」最後攞佢對波夾腸再顏射晒落佢條頸到 再叫佢含乾淨碌鳩

難怪D高層都忍唔住要偷食
淫能到

條女真係好撚正

叔叔不行鳥

LM打J

溝左佢咪可以日日屌佢囉

上面話要撞佢班友好痴線

咩事？？

Fans想見偶像啫

叮嚀？

不如佢大方啲開fans page

這些機會

大波既女仔真係無論點著都係有陣淫味

有無痕身嘅巴打報導吓叮噹嘅近況

嗚呀

俾咁多仔食過
照計遲早會有人爆大獲

No new pics?

有無內幕消息

個樣有啲似黃婉曼，係咪呢種樣都大波開

當年拎佢啲相釣狗公
結果叮噹妹出名到成個apps都識佢

利申自己都J過

夠薑就黎我屋企,佢死撚硬

大家估下佢大約咩cup

近排識左個33E嘅女仔，揸過真係返唔到轉頭

有嘢聽

唔止d 啦講真

好想屌

影低舔mon用

打撚扁佢對奶

每次開post都可以傾幾頁，叮噹妹好多fans

好撚正無計

想睇咪去旺角恆生囉，好似見過佢

扯撚左

冇計，正撚過晚晚tbb劇啲中女好多

打沙包咁樣打爆佢對波

可唔可以唔好咁
我呵返佢對波

從未見過叮噹妹真人是否人生遺憾

我揸實佢對波唔比你打

上面話旺角恒生喎

未見過唔會遺憾，見過但再見唔返先會遺憾

溝到呢啲女真係前世唔知做錯咩事先得

有冇新相

條條仔都有錢
13 年好似係mk hs 做跟住屌左去shitty 個間做

有波都唔洗下下露啊
正淫娃

人地普渡眾生啫
有波唔露正乞兒啦

遲早佢嗰間恒生樓下會咁樣
[/quote

摸倒佢就好了

全世界男人都想同佢做愛

係幾正既

有冇ig

Lm

700 俾盡